(雞蟲禍港）林鄭：跨境婚姻仍處高水平 不認同改動單程證政策

[url]林鄭：跨境婚姻仍處高水平 不認同改動單程證政策

屌你老母支那雞都娶，抵你班死雞蟲個個做魏俊傑，最慘個社會成本要一般市民埋單，變相我地個個要為你娶班支那雞埋單

屌你老母愈睇愈嬲

多餘，雞先定蛋先嘅問題

當班廢柴知道生完蛋運到黎香港，就會少左人去搵叫支那雞架啦

屌你老母，呢d位又搵人道理由黎擋

屌，係得班藍絲廢佬聚大陸雞！

所以撐警撐政府咪呢班垃圾囉